band 1足球學校 董之英 16強贏左湯國華幾多粒？

訓左無睇？

大炒幾多粒

睇嚟你喺讀湯中

2:2
12碼1:3湯國華贏

輸咗 校長會唔會逐個入房懲罰佢地

湯中唔好咩